28k助理街市經理 非公務員合約

細佬岩岩收到月尾in
有無巴打做過/in過分享下
同埋請既機會大唔大

係我cv之前又何嘗唔係未聽過

食環署，不了

點解咁講呢

你日日帶埋屋企人返工

大把工係啦

上網近乎無乜資料
真係無人試過？

香港邊份工唔帶老母

28k係幾好
但完約之後可以做乜

聞到講不了o個個好大陣酸味

繼續搵工

內定左，巴打當玩下好，唔好諗住靠佢開飯

除咗entry level其實唔少都係

嗚哇 我想入行呀